後生營養好→生得高啲、波大/J大啲，有冇根據？

定關啲化學食品激素事？

基因定左你max 高度，睇你夠唔夠營養達到max 高度